Q:Is it an inanimate object?
Q:Is it larger than a normal sedan?
Q:Can humans live in/on it?
A:house
Q:Is it common to see everyday?
A:Sun
A:comet
Q:Does it taste good?
A:icecream
A:computer
Q:Is it a domesticated animal?
Q:Does it roll in the mud?
A:kitty
Q:Does it walk on four legs?
A:pig
A:child
Q:Does it have a relatively long neck?
Q:Is it native to South America?
A:alpaca
A:camel
Q:Does it belong to the felidae family?
Q:Does it have stripes?
A:tiger
Q:Is it for some reason called the King of the Jungle when it lives in the Sahara?
A:lion
A:cheetah
Q:Does it live in the water?
Q:Can it be found in Finding Nemo?
Q:Do they hold regular meetings?
A:shark
Q:Dooes it have a recognizable shape?
A:starfish
A:clownfish
Q:Does it have tentacles?
A:giant squid
A:orca
Q:Does it belong in Antarctica?
A:penguin
Q:Is it bigger than an adult human?
A:arctic fox
A:polar bear